ViuTV Ch.99 8:30PM 週六好戲勢 : 鎗王之王

好睇?

係我心目中只有哥哥果套

成個情況根本唔關古天樂事,無啦啦掹鎗射低幾件,古天樂都有罪啦

呢套睇苗志舜果part就夠

以前tvb成日星期日晏晝播睇到識背

呢套真係差好多

李冰冰把聲係咪葉璇配音